叫人散個班根本全撚部係屋企

講好不撤不散 依家係咁叫人散

:@

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
咩事都冇就主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己睇尾班車時間再決定！
要走就自己走 唔係叫人陪你早走

泛民主派好撚驚你哋唔散，交唔到維穩功課。

早幾日既不散係點大家都見到
冇目的咁留o係度根本冇用

目的唔係要圍住班警察阻收工咩?

你依家又唔係圍一個無人既警總

呢更收唔到工 出面大把差佬啦
入面一定有床比差佬訓 食堂封左一日d人就要食杯面？ 真係唔撚信

咁你今日出黎做乜?
同上星期日鳩行有乜分別

到左依加冇人會走了，大家聽朝食早餐

大念消秏戰就係去到咁上下要撤退
休息完再玩過

食住個勢挨多幾粒鐘換更啦
班差佬士氣其實極差

咁你每星期日遊行一次囉
哇，林鄭一定好撚驚你姐。行下街叫下就驚到下台lo

大家如果累的話返去休息吧，辛苦了

但唔好用投票壓力迫人走

反而應該呼籲在場人士點保護自己

要留就留，要走就走，雙方都有優劣，開咪叫你留，講你走果d小心

頭先一到十點幾 成堆 人突然間湧出嚟叫人哋散水 明眼人都知咩事